\begin{center}
  \vspace*{1.5cm}
  {\Large \bfseries  KATA PENGANTAR}
  \vspace{0.5cm}
  \end{center}
  \begin{quote}
	Puji syukur kehadirat Tuhan Yang Maha Esa atas berkat, rahmat dan karunia-Nya sehingga Laporan program Tugas Akhir  dengan judul Penentuan Rute Terpendek Pada Sistem Manajemen Transportasi Menggunakan \textit{Algoritma Floyd-Warshall} ini dapat terselesaikan. Dalam penyusunan Laporan Tugas Akhir ini tidak lepas dari bantuan, bimbingan dan dorongan berbagai pihak. Untuk  itu saya mengucapkan terima kasih  kepada:
\begin{enumerate}
\item Tuhan Yang Maha Esa, karena dengan Rahmat dan Berkat-Nya kami dapat menyelesaikan tugas ini.
\item Kedua orang tua dan keluarga saya yang telah mendorong dan memberi semangat kepada saya.
\item Bapak M. Yusril Helmi Setyawan, S.Kom., M.Kom. selaku Ketua Program Studi DIV Teknik Informatika.
\item Bapak Syafrial Fachri Pane, S.T., M.T. selaku Koordinator Tugas Akhir.
\item Bapak Mohamad Nurkamal Fauzan, S.T., M.T. selaku dosen Pembimbing Utama.
\item Ibu Rd. Nuraini, S.F., S.S., M.Hum. selaku dosen Pembimbing Pendamping.
\item Teman-teman seperjuangan di kelas TI D4 4A Serta  pihak lain yang turut membantu.
\end{enumerate}
\par Penulis telah membuat laporan ini dengan sebaik-baiknya, diharapkan memberikan kritik dan saran dari semua pihak yang bersifat membangun, terimakasih.\\

\begin{raggedleft}

Bandung, 13 Agustus 2019\\[5ex]

Penulis\\[5ex]

\end{raggedleft}
\end{quote}